「模型JJ」求rg高達destiny光之翼

有冇巴打知道香港邊道有得買 rg destiny 既光之翼

Destiny 冇咗佢好似差左d野咁

search 大林模型

巴打肯定佢有？

自己搵下啦屌，使唔使買埋俾你